香港邊個歌手唱jazz聲底最好，groove又好

好似冇
都係唱pop半途出家整一兩首jazz

方大同？樂理底應該夠唱Jazz掛
應該都可以freestyle到

衛蘭？

王嘉儀 neo jazz / groovy style

......................胡琳
我都係出返去先

我都係諗起佢

厚聲底先好聽

衛蘭同胡琳

衛蘭分分鐘好d(不過鼻音重左小小)

聽佢玩the internet既歌
神級

我覺得胡琳唔厚
王嘉儀都厚過佢
不過啲groove好似胡琳好啲
胡琳俾我感覺佢真係好鍾意jazz

可惜俾個經理人搞彎左
出左隻jazz碟有好評就以為自己好勁,孤芳自賞
點知之後果幾隻越黎越唔得,錄到D聲濛濛下就話有味道
仲串返fans唔識野
講緊個經理人

有冇聽過andrea bocelli同莫文蔚合唱首cheek to cheek？

盧苑茵 Madam Lo
佢真係識唱的, 佢唱 Swing 好正, 拍子好準

如果流行唱手來講, 真係無乜邊個得
反而唱香港 hi-fi 碟個班香港菲律賓女歌手
佢地唱 Jazz 唱得有板有眼

Karen Mok
Khalil Fong
衛蘭
Yoyo Sham

陳奐仁都好似唱jazz唔錯
同埋學友出過一隻會jazz碟, 幾正

何韻詩

有冇歌名提供

我唔太識jazz

但都係諗起胡琳

不過我聽咁耐都覺得只係懶係jazz既感覺

唔知點解

我都想香港有

衛蘭隻Morning碟好正

首選衛蘭

9m88